(投票)撳滑鼠右鍵慣用邊隻手指?

中指
無名指

中指轆轆

食指 用notebook

Notebook關滑鼠事？

手指公

我會用食指

我係中指按右鍵，食指轆轆同左鍵

個post 有咩意義

統計

投你老母